\begin{multicols}{2}
 
  \includegraphics[width=0.95\linewidth]{3Engrenages03.png}   

Sur la figure ci-contre, déterminer le nombre de tours que doit effectuer la roue de gauche A pour que les deux roues A et B reviennent dans leur position initiale.
\end{multicols}
